見到少數派係到圍爐要點做？

一齊bbq啦喂

到依家都ff緊有沉默大多數，
藍到發黑但死都要叫自己中立。

推